一命二運三風水？

有時忍唔住葡萄其他人

有同學做野麻麻 日日hea做同老細反面 轉左新工繼續hea 但一個唔覺意考到公務員
化下妝就大把仔狗衝 做咩都有人主動幫手
日日6點放工仲怨辛苦 玩完仔又呻無好男仔

自己日日朝八晚八 收左工都要覆email但人工仲低一截 從來都無呻無怨但都無咩發圍
諗返自己辛苦d 但總算身體健康 父母健在 都算圓滿

1999 係咪好多野都整定呢

咁四積陰德五讀書你有無先

咁你有無算過命？